# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR David Frank
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/faster-image-insert\n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-07 06:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-07 14:49+0800\n"
"Last-Translator: David Frank <bitinn@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: faster-image-insert.php:52
#: faster-image-insert.php:63
#: faster-image-insert.php:100
msgid "Click here to reload after autosave. Or manually save the draft."
msgstr "请在自动保存之后点击这里刷新。或手动保存文章。"

#: faster-image-insert.php:148
msgid "(Quick Links)"
msgstr "(快速链接)"

#: faster-image-insert.php:149
msgid "Enter a word to look up:"
msgstr "输入要查找的关键字："

#: faster-image-insert.php:150
msgid "Dictionary lookup"
msgstr "目录查找"

#: faster-image-insert.php:151
msgid "lookup"
msgstr "查找"

#: faster-image-insert.php:152
msgid "Close all open tags"
msgstr "闭合所有开放的标签"

#: faster-image-insert.php:153
msgid "close tags"
msgstr "闭合标签"

#: faster-image-insert.php:154
msgid "Enter the URL"
msgstr "输入 URL"

#: faster-image-insert.php:155
msgid "Enter the URL of the image"
msgstr "输入图片 URL"

#: faster-image-insert.php:156
msgid "Enter a description of the image"
msgstr "输入图片描述"

#: faster-image-insert.php:167
msgid "Select items you want to insert"
msgstr "选择你需要插入的项目"

#: faster-image-insert.php:171
msgid "Insert selected images"
msgstr "插入选中图片"

#: faster-image-insert.php:172
msgid "Invert selection"
msgstr "逆向选择"

#: faster-image-insert.php:175
msgid "Reversed ordering"
msgstr "反向排序"

#: faster-image-insert.php:178
msgid "Toggle items"
msgstr "展开条目"

#: faster-image-insert.php:219
msgid "Mass Image Edit"
msgstr "批量图片处理"

#: faster-image-insert.php:221
msgid "Apply changes"
msgstr "执行替换"

#: faster-image-insert.php:221
msgid "Press \"Save all changes\" to save. Only Title/Captions can be permanently saved."
msgstr "请点击“保存所有更改”按钮；只有标题与注脚可以永久保存"

#: faster-image-insert.php:223
msgid "Image Titles"
msgstr "图片标题"

#: faster-image-insert.php:224
msgid "Image Captions / Alt-Texts"
msgstr "图片注释"

#: faster-image-insert.php:225
msgid "Image Alignment"
msgstr "图片对齐"

#: faster-image-insert.php:226
msgid "Image Sizes"
msgstr "图片大小"

#: faster-image-insert.php:230
msgid "None"
msgstr "无"

#: faster-image-insert.php:230
msgid "Left"
msgstr "居左"

#: faster-image-insert.php:230
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: faster-image-insert.php:230
msgid "Right"
msgstr "居右"

#: faster-image-insert.php:231
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: faster-image-insert.php:231
msgid "Medium"
msgstr "预览图"

#: faster-image-insert.php:231
msgid "Large"
msgstr "大图"

#: faster-image-insert.php:231
msgid "Full size"
msgstr "原图"

#: faster-image-insert.php:362
#: faster-image-insert.php:442
msgid "Faster Image Insert - User Options"
msgstr "Faster Image Insert - 用户选项"

#: faster-image-insert.php:412
msgid "Settings saved."
msgstr "设定已保存"

#: faster-image-insert.php:437
msgid "Settings deleted."
msgstr "设定已删除"

#: faster-image-insert.php:443
msgid "Updates your settings here"
msgstr "在此更新本插件的设定"

#: faster-image-insert.php:451
msgid "Load media manager WITHOUT jQuery ?"
msgstr "不使用jQuery读取媒体管理器"

#: faster-image-insert.php:452
msgid "Enable this if you're having trouble getting media manager to load in editing interface (ie. blank metabox). Needed for WordPress 2.6"
msgstr "如果你在发布文章的页面中看不到插入的媒体管理器，尝试启动本选项；WordPress 2.6需要。"

#: faster-image-insert.php:456
msgid "Load HTML submit form instead of FLASH uploader ?"
msgstr "默认使用HTML上传器代替Flash上传器。"

#: faster-image-insert.php:457
msgid "Enable this if you're having trouble with flash uploader."
msgstr "如果你的浏览器不兼容WordPress的Flash上传器，尝试启用本选项"

#: faster-image-insert.php:461
msgid "Insert multiple images in ONE line ?"
msgstr "批量插入图片时不换行"

#: faster-image-insert.php:462
msgid "Enable this if you just want to insert a serial of thumbnails without newlines."
msgstr "当你需要插入一系列的缩略图，启用本选项"

#: faster-image-insert.php:466
msgid "Set custrom string"
msgstr "制定插入文字"

#: faster-image-insert.php:467
msgid "Edit this to change the custom string inserted between images; defaults to newline."
msgstr "设定在批量图片插入之间的文字。"

#: faster-image-insert.php:471
msgid "Number of separators between each image"
msgstr "分隔图片代码的符号数量"

#: faster-image-insert.php:472
msgid "Depends on previous option; it either means blank line or blank space. Default is 4."
msgstr "基于你前一项的选择，本项目可指图片间的空行或空格数量。默认为4。"

#: faster-image-insert.php:476
msgid "Disable Captions ?"
msgstr "关闭[Caption]功能"

#: faster-image-insert.php:477
msgid "WordPress use caption as alternative text, but it also appends [caption] if set manually, Enable this if you want to set alternative text without appending caption. works in WordPress 2.6.1 or above."
msgstr "WordPress默认使用用户设定的Caption为图片的替换文字，如果你需要修改替换文字，又不想插入[Caption]，请启用本项目。WordPress 2.6.1以上可用。"

#: faster-image-insert.php:481
msgid "Enable mass-editing ?"
msgstr "允许图片批量处理"

#: faster-image-insert.php:482
msgid "Enable this if you want to use the mass-edit function, works well with WordPress 2.7+"
msgstr "勾选本项目以启用图片标题批量修改。"

#: faster-image-insert.php:486
msgid "Enable debug mode ?"
msgstr "启用Debug模式"

#: faster-image-insert.php:487
msgid "Enable this option to remove registered javascript for this plugin, FOR DEBUGGING."
msgstr "启用这个模式将去除插件注册的所有javascript；仅用于Debug。"

#: faster-image-insert.php:493
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设定"

#: faster-image-insert.php:494
msgid "Uninstall"
msgstr "移除设定"

#. Plugin Name of an extension
msgid "Faster Image Insert"
msgstr "Faster Image Insert"

#. Plugin URI of an extension
msgid "http://blog.ticktag.org/2009/02/19/2765/"
msgstr "http://blog.ticktag.org/2009/02/19/2765/"

#. Description of an extension
msgid "Fully integrates media manager into editing interface, avoid having to reload it separately in thickbox pop-up; comes with enhanced features, suitable for precise image control."
msgstr "将默认弹出的媒体管理器添加至编辑页面中，减短启动时间，提供例如批量图片插入的附加功能。"

#. Author of an extension
msgid "David Frank"
msgstr "David Frank"

#. Author URI of an extension
msgid "http://blog.ticktag.org/"
msgstr "http://blog.ticktag.org/"

